正式宣布，全民造星係viu tv開台以黎最好睇既自家節目

有冇可能有第二季或推出女仔版？ 因為個節目正撚過選美dna 成千倍囉，不如棄撚左個選美dna 改為全民造女星好過啦屌

404 不存在的國度
真pk

Viu恥笑心態大於想真心做星

真pk先係

有睇開,完全不知所謂,尤其搵班行外人去評人

Btw應該多數會出女仔版

緊係好，捉到香港人心態鍾意睇人仆街恥笑人

2047同脫獨都唔差
唔計做媒個part

咪on9住~之後出廣告女皇，洗撚搞個女版做星

香港人鍾意睇恥笑